黃世澤：黃毓民仲講總辭呢啲妖論就正宗賣港賊 2017-07-14

喺劉曉波死同四位MP被DQ後，一堆五毛衝出嚟唔駛講，除咗果啲低等打殘體字，真係收果五毫子人民幣嘅血汗五毛，仲有啲人渣，扮到好激進好抗爭，其實係仆街維穩嘅人，果條仆街叫 黃毓民 ，今日呢條人渣仲好意思叫泛民總辭。作為南洋人我嘅回應係，總辭你老母。

總辭 有X用
歷史上遇上強大當權者而走去玩 總辭 嘅白痴反對黨，唔係無，係有，果個係新加坡社陣。新加坡社陣由於佢嘅根柢係人民行動黨嘅親共支部，本來如果唔係玩 總辭 ，係應該仲控制一堆國會議席，李光耀要全面控制新加坡，都應該無咁容易。但當時社陣犯咗嚴重技術性錯誤，走去學人 總辭 ，結果新加坡反對力量一鋪清袋，遠遠唔及馬來西亞嘅反對力量。李光耀固然係叻仔，但如果唔係社陣膠到無朋友，都無咁容易被完全清理。

依家香港 總辭 係，泛民全部辭晒都好，都唔會解散立法會，但土共可以攞住個議會為所欲為，而泛民可以攞嘅公帑資源抗爭就大幅削弱，呢條友果然係收維穩費收得好鬼開心。所以熱普城班友依家竟然趁火打劫講 總辭 ，跟住有班本土派on99又聽佢呢啲過期春藥。不過，過期春藥畢竟係過晒期，所以我一早提出，泛民唔駛總辭，一係學愛爾蘭1918年咁，成棚 Sinn Fein無宣誓，無辭職，不過另立國會之嘛，呢個就係愛爾蘭獨立嘅基礎，一係學光榮革命果陣果七位請荷蘭人入嚟打走膠人嘅國會議員，去英國請求英國協助，呢件事，你係必須仲有個議席至得，仲要係民選嘅立法會議席，或者超級區議會議席，而唔係傳統功能組別議席。講激進，歐洲人幾百年激進史，大把真激進嘅嘢做過，而唔係黃毓民呢啲不學無術之徒，玩嚟玩去都係台灣人玩到爛晒果啲招數，真係講句難聽，如果你睇多少少英文書，見識多少少歐洲政治，都唔會上熱普城呢班政治寶藥黨嘅當，仲要好多人啲account根本真假難分。

都係果句，如果呢幾日我遇襲，我實入 黃毓民 數，就係咁。任何熱普城中人，必定當五毛處理，因為呢班友根本唔係搞港獨，係搞維穩，你信一班講永續基本法嘅仆街會搞建國，搞獨立，你咁都上當，唔係嘛。

其實成日用當年既意見bin有咩意思
跟本形勢都完全唔同

世柒：邊個叫人總辭就係鬼！

所以睇到47最近條片贊成總辭我都 呆撚左 / 笑撚左

形勢有咩唔同？

國安法？

果陣有得走？
果陣有幾多港豬？
果陣黑警敢明目張膽打人？

每個KOL都請幾個打手出嚟, cctoy又有排冇得正常討論

啲販毛鞭人屍就得
販民打手俾人鞭屍就冇意思?
呢啲只係天理循還咋

其實黃世柒呢啲垃圾bin黎都晒時間

閱

15 個回覆但呀亞厘畢道仲未入黎咬

世柒找咗口罩條數未？

有 4年前不會dq泛民 今年會dq泛民
燒到佢地到 咪走lor 係你炒我之前辭職

4年前唔會dq

做咁多功夫搵返17年嘅嚟鞭屍

我諗普通人唔會有咁嘅精神囉

即原來要燒到自己先識走咁撚無遠見
咁就咪撚學大從政啦，今日會搞到本土點解今日唔會搞你泛民，分分鐘之後建制都搞埋因為飛烏盡良弓藏，你唔係根正苗紅憑咩覺得自己無事

從政30年都係咁無政治智慧